# Projeto criado para os desafios do estágio na Jack Experts. 

Uma imagem que é parte de uma calculadora com quatro operações, conteinerizada com o docker, empacotada em Helm, mas também possui manifestos para deploy no Kubernetes e integra uma pipeline de CI/CD.
